mini coopers2009易唔易壞

新手p，二手見4萬蚊行左50000 km，試渣過好順無咩事，但見人又話好易壞，想問下大家點睇！

Mini啲車易壞到飛起

成11年車一定有嘢整

有咩車岩p牌渣？有無推介40000樓下

Corolla

4架AE110

Jazz

係2009年果陣唔易
而家就易

漏機油漏到傻

好奇一問
漏機油會有咩後果
（除左無哂機油）

咁如果4萬樓下，mazda2,3大家點睇？

呢個都有得整都話啊
但個波箱有時停低等燈一起步會死火
網上好多人都有同樣問題

可能Vanos 有事

09 Cooper S 就建議唔好掂

一係就gen 1 最少副偈鐵中缸，㩒砌
一係就gen 2 尾期車
一係就gen 3 新車

不過油路水路就準備番多少錢...走唔甩
仲未計避震，軚，剎車板呢d消耗品